今日1月20號既劇本已經準備好。 等待好戲上演。

我大家姐係彌明百貨做總經理，佢幫我問左袁爸爸個女，佢話聽日有好戲睇，大家拭目以待。

始終要打一場內戰，我地香港人已經預左，有d時候追求公義都係要靠學我地香港人勇武起黎，美國人加油！

希望今次美國人都做到和勇不分。

聽講袁爸爸有一枝勤王衛隊殺著

未到最後都唔會出。

袁爸呢枝衛隊只係借美國內戰做練兵場地，佢將來會帶住呢枝衛隊返黎滅共。

到時我地香港人會幫手做幕後軍師

侵侵怕比袁爸一個坐大，得罪佢best fd習，今日專登特赦班農出黎壓一壓袁爸風頭。

好！

聽講袁爸說服到維珍尼亞煙草商做侵侵後盾。

我姓袁 係袁uncle親戚
佢本人向我fact checked

你都係四世三公袁本初後人？

我係容凱恩 我都收到呢個內幕

袁彌槍扮奶共埋拜登果條線，同克林頓家族搭線...

袁公夷就埋侵身邊，再借佢識哂維珍尼亞d大家族同猶太人。

你老公全家已經爬到世界秩序中心。

低調啦 靜靜地贏

第時彌明百貨可唔可以買軍火？